前線用projector溝通得唔得

好多時前線掛住打，都唔得閒接收資訊。如果可以有廣播就好：

建議用裝有Android的portable projector, 裝左Telegram之後用太空卡戶口登入，射去前線睇到既地方。咁等佢地知討論緊咩：

推

夜晚最有用

俾埋狗仔睇

walk雞通訊員仲好 當然都有機會比狗知道條頻道
但相對即時性同了解情況好好多

自推

p